聽日煲大搜紅van單野啦

搜身搜到你咁撚臭寸
一D禮貌都無，好意思話人笑你係狗

掉人地D私人物品就算，唔該都無聲
今日仲想洗白喎，碌撚啦傻仔

你對普通市民都咁差
容咩易打犯

推

push

仲唔俾人講野，言論自由都冇

有部分成身都無警察字眼
無證無編號

唔知咩人喺度搜市民身

對住啲記者就扮曬有禮貌 遞下水咁
轉個頭截小巴秋後示威者

想係鏡頭前洗白警隊？

警你老母啊！

廢老: 身冇屎怕咩比人查

咁粗手粗腳
掟花市民私人財產點算

文宣靠你地啦

推到個差婆死

Push

問翻廢老: 咁點解要比人查先

洗白？要比所有人睇到佢地真正係點做野。

一定要, 屌你老母又濫用警權

死差婆 屌你老母

扔野落地，睇撚到興

禮貌?

根本就濫捕
報復
白色恐怖

香港警察極醜惡

PUSH

成班仆街無證 背心無字 搜咩撚野?

啲狗咁撚燥會唔會影響判斷力同公正性嫁

監警會唔會幫到手

倒人野落地正撚樣
聽日將件事再搞大啲
肯定有戇鳩黑警自己爆響口
到時再睇下佢地有無post家庭生活照上FB IG

白色恐怖
同極權政府冇分別
推上外國報紙

Port 啦仲起底

[member]除非拉你 否則冇權要你除口罩
違反人權[member]

死差婆扮男人
食屎啦屌你老母

求蘋果剪翻呢四十五分鐘出嚟

警權過大會唔會？

官網寫7個目標其中一個係保障市民生命財產，係丟爛囇d財物？

推一推

見到條臭閪嘅咀臉就憎
冇 number 照 port，寫到明係查小巴嗰隊人入面著白色(?)衫同黑色背心嘅女警

蘋果段片backup

可否cap 出來？

屌

屌 有冇得影住佢或錄音

比人搜個班都應該幾驚
無諗咁多

宜家紅VAN有冇得佩戴安全帶？

推！

仲有條on9黑警今晚出片譴責示威入立法會。佢手錶係五點

偽進仔五點已有預知能力

擺明放水

集中煲呢單啦

警狗改不了吃屎

睇著個女警扔野擺明落人面 犯咩
男警都好啲肯彎腰同你放

當犯咁審 屌你普通市民黎架
你當左自己係皇帝？

唔止一架紅van 地鐵月台 旺角 紅隧都查身分證影樣
警方單方面既全港宵禁

佢要對你樣同身份證 點會係權叫你除？

推，頭先睇live都好撚火滾，
根本只係單純為羞辱啲乘客

要啦屌佢老母

最新消息，全面戒嚴，兩海三區已斷絕！

手足養足精神聽日文宣更重要

真 要推

死差婆

推鳩爆佢

一功不能補百過！！

白色恐怖
當所有市民都係罪犯

真

屌你地無限體力

推
倒曬人地d野出黎又叫人執返
克警搜到乜野出黎？

同意，製造白色恐怖

委任證都冇

之後男警搜都唁會掉人地d野落地下
個死差婆搜個幾個女仔係直情將人d物品用力掉落地

你有冇睇直播
係直情笠件黑色背心
年背心連police 警察 d字樣都冇！

test

屌 佢地啲命令句子真係惡撚到

會唔會有d 國際法例係可以蓋過國家/城市既法例 去保護人權

掉人地D私人物品，再要當事人自己係地下執返

垃圾永遠都係垃圾

唔好忘記呢單
推到全世界都知香港示威完係會秋後算帳

推到有人剪死差婆條片出嚟
仲有隻狗懶對蘋果妹妹扮暖男洗白真係好嘔心

警犬我屌你老母

狗都唔會亂咬人 死警犬

Push！
謠言止於智者 但成個部門都冇智者 輿論謠言起底迫到班狗上黃泉🤬🤬

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

黑警收皮

垃圾管理,, 想攞返D民心就管好D毅進仔啦,, 呢頭倒水扮關心,, 另一邊倒米

打工仔記得進行每日任務
幫垃圾報紙資源回收

打犯就基本

利呻：睇戲學番尼

pish

點解啲有主人既狗隻 連狗牌都無？

push
最好有片、被搜人士感受、被影響人士觀感等
同埋無證無搜查令係咪真係可以做呢d野

最唔開心就係呢單野

仆街

有記者都咁 無記者在場真係玩完

琴晚睇直播睇到好嬲

推到佢冚家剷

無委任證

佢地唔係犯 點解要咁無禮貌
你估做狗大撚曬 係咪連基本禮貌都無
係咪淨係識對住班大狗敬禮呀 我屌你老母
唔撚好同我講自己為正義
最無正義感個班 思想垃圾先會揀做狗
做狗個班 落地獄啦

呢單野真係要搞大佢

獨立調查委員會？

只要每次都係死士、義士、烈士先走
被查都係和理非
咁黑警都一樣無可奈何

下面嗰份嘢真係好撚惡毒
好似全港公屋都有派

成班黑社會咁

黑社會

技安

推佢老母啦 死黑警

有冇片睇返

剩係睇到HK01 果30秒

蘋果琴晚有live

搵唔返 facebook videos冇
youtube又冇

Push

蝦細佬你就得

推到有返片

幫推

立場好似都有live過